明明d 商家佬，總商會，甚至長實都已經歸左邊，點解SHK 仲要撐政府？

仲要之前比政府郁過，老板都比人拉埋

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

.

香港4大富商有邊個唔係政府果邊？

長實出左聲

政府退休人士、某暗角警察，全部都去晒同一公司做嘢。

最後又咪撐政府

就係老闆坐過，俾人影左通櫃照，唔聽話就貼街招！